想勸某娛樂台巴打去睇呢個醫生

佢勢力好大我唔敢開名

手足小心

Who

名我就唔開啦

唔只一個喎

聽講係一個軍團 諗起都覺得恐怖

25？

咪印家軍 lo

樓主好危險 呢度我頂住 你走先

U = 印家軍

撫仔 thank you

我邊家軍wo

你是on9軍團團長

你撫家軍 FCED

你好on9

開估未

估到未

未

你無資格講人